「香港」，國際罪案之都！！！垃圾popo日日犯罪

持仿製槍賊人打劫銅鑼灣錶行 掠12隻錶總值60萬元

油麻地2小時內兩宗劫案 鐵鎚6人幫劫金行掠100萬金飾

持刀賊闖新田村便利店 搶走7,500元後搭的士逃去

獨行賊持餐刀闖珠寶行打劫 職員及熱心途人奮追擒獲

三匪闖元朗機舖打劫 掠走5,000元現金及職員手機

年輕情侶打劫的士司機 的士App召車逃走泄行蹤被捕

兩賊持鐵鎚闖青山道金行搶劫

四賊打劫西貢私家車斬傷兩人

土瓜灣4賊乘的士闖入金舖打劫 掠走金飾約200萬元

鴨脷洲老翁持生果刀指嚇店員 偷走數罐啤酒逃去

菜刀男闖大埔7仔打劫 掠走香煙及5千多元現金

兩男持刀劫火炭KFC 搶走3.7萬現金

求其search 都十二單打劫

迫走晒d金行
唔敢係香港開

休班狗就爽啦，金鋪放題
------

香港獨立 唯一出路

未批到加薪D錢要搵渠道籌，冇辦法!

其實班狗應該唔識羊毛出在羊身上
死曬D納稅人 睇你食乜鳩

真心地產界真係等收皮
之前旺角一堆吉鋪 準備連尖沙咀都吉埋啦

無埋金行 睇下班撚屌吸血鬼租乜比人

黑警幫手解決地產霸權好有效

好撚垃圾

休班警搶劫

冇計啦 鄉黑一哥 自己友唔會捉

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

大茶飯
一單200萬做零用錢

繼續扑爆晒學生d頭 繼續叫自己Asian finest

200萬班傻狗過轉大海就冇哂啦